[醫學]食完arcoxia之後每餐後都胃痛

上個星期腳痛去咗睇醫生
佢開咗7粒90mg 嘅arcoxia配埋7粒40mg嘅pantoprazole
比我食 一日一粒
食到今日開始 每餐完咗個胃就乸住乸住痛
究竟關唔關隻藥太重事
上網睇話arcoxia會搞到stomach ulcer
有冇讀醫嘅巴絲

求救

arcoxia 我食完無痛

建議你食左飯先

可以試下食完飯之後先食 不過你食咁短時間應該都唔會係 ulcer 最多只係 GI upset姐
其實腳痛用下gel 都得

因為強酸性，乸胃

依隻藥算係冇咁易stomach ulcer